Question: When is the “Catch-up with Friends” event scheduled?
Answer: The “Catch-up with Friends” event is scheduled on 2024-08-03 from 16:00 to 17:30.
Question: What time is the “Team Building Activity” on August 30th, 2024?
Answer: The “Team Building Activity” is scheduled from 11:00 to 13:00 on 2024-08-30.
Question: What is the event on October 24th, 2024?
Answer: The event on 2024-10-24 is “Dussehra”, observed all day.
Question: On what date is the “AI Ethics Lecture” in November 2024?
Answer: The “AI Ethics Lecture” is on 2024-11-02 from 10:00 to 11:30.
Question: When is the “Holiday Party with Friends” in December 2024?
Answer: The “Holiday Party with Friends” is on 2024-12-21 from 19:00 to 22:00.
Question: What is the duration of the “Quantum Mechanics Workshop” on November 9th, 2024?
Answer: The “Quantum Mechanics Workshop” on 2024-11-09 is from 14:00 to 16:00, lasting 2 hours.
Question: When is the “Family Picnic” in August 2024?
Answer: The “Family Picnic” is on 2024-08-31 from 11:00 to 15:00.
Question: What event is planned on December 25th, 2024?
Answer: The event planned on 2024-12-25 is “Christmas”, observed all day.
Question: What is the date and time for the “Project Kickoff Meeting” in September 2024?
Answer: The “Project Kickoff Meeting” is on 2024-09-10 from 11:00 to 12:00.
Question: What is the scheduled time for the “Neural Networks Introduction” class in December 2024?
Answer: The “Neural Networks Introduction” class is scheduled on 2024-12-01 from 10:00 to 11:30.