Question: What event is Alex planning?
Answer: A Christmas lunch with family.

Question: When is the Christmas lunch scheduled?
Answer: Christmas Day, December 25th, at 1 PM.

Question: Where will the lunch take place?
Answer: At Alex’s home.

Question: What type of meal does Alex suggest?
Answer: A traditional Christmas meal with turkey, ham, mashed potatoes, and other classics.

Question: What dish will Mom prepare?
Answer: Turkey and gravy.

Question: What will Alex prepare?
Answer: Ham and mashed potatoes.

Question: What dish will Dad make?
Answer: Stuffing and cranberry sauce.

Question: What will Sister contribute?
Answer: Christmas cookies and a yule log cake.

Question: Who will handle the dining table decorations?
Answer: Mom will decorate the dining table with a Christmas tablecloth and centerpieces.

Question: Who will check if extra decorations are needed?
Answer: Alex will check and let the family know.

Question: Will Uncle John and Aunt Mary be invited?
Answer: Yes, Alex will call to invite them.

Question: What should Alex ask Uncle John and Aunt Mary?
Answer: If they have any special dish requests.

Question: What activities does Alex suggest for after lunch?
Answer: Opening presents and playing holiday games.

Question: What does Sister suggest for ambiance during lunch?
Answer: Playing Christmas music.

Question: Who will create the Christmas music playlist?
Answer: Alex will make the playlist.

Question: How does Mom feel about the lunch?
Answer: She is excited and thinks it will be festive.

Question: What does Dad thank Alex for?
Answer: Organizing the Christmas lunch.

Question: What does Alex say about the lunch event?
Answer: Alex says, “Let’s make it a Christmas to remember.”

Question: What time will the family meet for lunch?
Answer: 1 PM on Christmas Day.

Question: How will the family plan for any extra decorations?
Answer: Alex will check what they have and inform the family if anything is needed.